巴黎「香港加油」快閃 幫手推比身在巴黎香港人

七月二十四日下午5:00巴黎鐵塔下ticket office 前
「香港加油 Hong Kong Bon Courage」快閃

我只有100張 posters，非常歡迎拎多張給身邊不同國籍遊客！

4:50 放在地上，準時5:00快閃，影相，散水
不說話，不溝通，不交流，自己準備囗罩！
盡量穿黑衣

做得幾多得幾多！

麻煩幫手推

#P牌未必係鬼只係CDROM

幫推
屌呢個account都P左